# Надзиратель

Прикладная цель проекта - контроль посещаемости сотрудниками офиса

## Сопутствующие цели

* обучающие проект, помочь конкретнному человеку разобратся в основах программирования
* освежить свои знания
* попробовать разнообразные технологии, фраймфорки
